<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Hisahito</title>
    <link>https://github.com/hisahito/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Hisahito</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/hisahito/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>NFTs in the Binance Chain Tutorial</title>
      <link>https://github.com/hisahito/posts/post2/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/hisahito/posts/post2/</guid>
      <description>ESTE POST SE ENCUENTRA EN CONSTRUCCION TODAVIA. ESTOY EN LA FASE DE PRUEBA PARA CONFIRMAR SU FIABILIDAD. Quiero partir desde la idea que conocemos que son las NFTs y de lo que se trata, con esto explicado me dedicare unicamente a explicar el paso a paso de como crear una NFT en la red de Binance Chain. Quiero aclarar tambien que se trata de mismo proceso si desea &amp;ldquo;Mintear&amp;rdquo; una NFT en la red de Ethereum, ya que utilizarremos las mismas herramientas utilizadas en ambas redes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta por LaunchX</title>
      <link>https://github.com/hisahito/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/hisahito/posts/post_1/</guid>
      <description>¡ Hey ! Hoy me gustaria contarles un poco de mi ruta de aprendizaje por esta aventura que nos proporciona Microsoft por medio de launchX !
LaunchX basicamente es una plataforma auspiciada por Microsoft y desarrollada por Innovaccion para todos aquellos que tengan el sueño de convertirse en desarrollador. En mi experencia personal me toco ingresar en un programa de Exploradores con el objetivo de convertirse en desarrolladores y desarrolladoras FullStack, esto abarca desde un onboarding basico en python, pasando por un frontend en diseño Figma, HTML5, CSS, JS, y framworks como vue y angular (todos estos en aspectos basicos), y termiando con aspectos de backend donde los exploradores pueden escoger entre backend en Java o NodeJS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador/desarrolladora de software</title>
      <link>https://github.com/hisahito/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/hisahito/posts/intro/</guid>
      <description>¡ Hey !
En lo personal y desde mi poca experencia, la cultura de un profesional de software se base en los siguentes aspectos:
-Valentia (hay que tener fuerza y valor para dar el primer paso y los que vendran, el desarrollador tiene pies de plomo 🦾) -Confianza (el desarrollador tiene que tener confianza en si mismo y en su equipo para afrontar los bugs que asechan el mundo tech 🪲) -Informacion (es la herramienta mas importante para un developer!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
